靴里拉已與PSG達協議！自由身脫「魔」

香港時間4月2日淩晨訊 據英國《每日記錄報》記者報導，曼聯中場靴里拉（A.Herrera）今季的合約到期後，將以自由轉會的方式加盟巴黎聖日耳門。該報表示，紅魔開出的續約合約無法打動靴里拉之後，西班牙國腳和巴黎談妥了預備合約。

2014年加盟曼聯後，靴里拉已為球會出場187次，幫助球隊拿下5個冠軍。曼聯CEO艾德-伍德禾特之前沒有選擇續約，而是激活了靴里拉合約中的延期條款直至今季結束。

蘇斯克查（O.Solskjær）轉正後曾公開表示，靴里拉的續約優先級很高，自己希望球會能夠留下他。「他的力量和堅韌對我們來說都是至關重要的，他充滿力量，能完全掌控右路，在場上覆蓋範圍很大。」

進入圖赫爾（Thomas Tuchel）執教第二季的大巴黎，將中場的補強放在了十分優先的地位。在拉比奧特拒絕續約被冷處理後，大巴黎今夏急需買入新的實力派中場。過去他們曾一度接近拿下法蘭基-迪莊（Frenkie de Jong），但最終荷蘭人選擇了巴塞。

曼聯目前的工資結構不是很合理，山齊士拿著英超第一高薪卻傷病不斷，下季結束後即將成為自由球員的迪基亞一直在給球會施壓加薪。此外，拉舒福特和普巴兩個人的合約各自在2021年到期，這兩個人都期望著大幅度加薪。

而這些因素都讓靴里拉的加薪需求不容易被球會滿足，但作為隊內鐵血的代名詞，精神屬性極強的西班牙中場，其場上價值被廣大多數紅魔球迷認可，也值得球會更多的付出。

雲加

魔性澎湃

好行夾唔送

山齊士全能到仆街

咪走靴仔

收錢踢波 正垃圾
山神都唔收人工

山齊士拿著英超第一高薪卻傷病不斷

全世界報紙佬都鳩流流

仲有人信....

如果可以免費解約山齊士

曼聯 應該1蚊轉會費 都唔要

依家解約山狗 都要比幾年人工

倒貼架，屌你

雲爺爺真係贏晒

一個轉會 搞到獌狗內亂

不戰而屈人之兵